# Launching  

1. > cp .example.env .env
2. > docker-compose up
3. postman-коллекция запросов в файле social_network.postman_collection.json


Formatting code  
> make format

# Задание на разработку

Требуется разработать создание и просмотр анкет в социальной сети.  

Функциональные требования:

1. Простейшая авторизация пользователя.
2. Возможность создания пользователя, где указывается следующая информация:
- Имя
- Фамилия
- Возраст
- Пол
- Интересы
- Город
3. Страницы с анкетой.  

Нефункциональные требования:
1. Любой язык программирования
2. В качестве базы данных использовать MySQL (при остром желании PostgreSQL/MariaDB, но стоит иметь ввиду, что по этим базам может не быть возможности задать вопрос преподавателю)
3. Не использовать ORM
4. Программа должна представлять из себя монолитное приложение.
5. Не рекомендуется использовать следующие технологии:
- Репликация
- Шардинг
- Индексы
- Кэширование

Для удобства разработки и проверки задания можно воспользоваться этой спецификацией и реализовать в ней методы:
- /login
- /user/register
- /user/get/{id}

Фронт опционален.  
Сделать инструкцию по локальному запуску приложения, приложить Postman-коллекцию.  
ДЗ принимается в виде исходного кода на github и Postman-коллекции.

Критерии оценки:  
Оценка происходит по принципу зачет/незачет.

Требования:  
- Есть возможность авторизации, регистрации, получение анкет по ID.
- Отсутствуют SQL-инъекции.
- Пароль хранится безопасно.

